study leaf淨係掛住打機唔溫書 I HAVE NO REGRET！！！！！！！！！！

因為我知道自己會成為ｌｏｌ ａｒａｍ既王者 係世界最ｔｏｐ！！！！！到時係錢搵我唔係我搵錢！！！
ｂｕｆｆｅｔ特都係中途啜學先創辦到微軟！！！我要證明比全世界睇我都得！！！

你仲有一大群羊仔要照顧架！點可以咁任性

咁有無study tree

Study flower

笑撚咗

屌你老母